長者2元乘車優惠使用量急增 運輸署3年揭339宗濫用

景樂一年都唔止捉呢個數

求其一個站 一日都唔止

係一個站一個朝頭早

廢官知唔知咩叫人口老化

一日都唔止啦

嘩每年捉成100單，大生意喎

狗鐵d查飛狗一日都唔止

運輸署：核彈

老化都係一個過程
最多都係持續上升唔係急增囉

香港咁多老人，大驚小怪

每個站請多十個check票狗/ 取消長者卡

今日先見到個鬼佬用

睇住個cam邊個長者卡入站 唔係老人就出三個南亞仔捉人 罰款 fatfat啦

鬼佬都識用
btw, 南亞佬好大比例用

比人捉到罰幾錢？

500 好抵

一個月奶一次就基本果個月平手

奶兩次就輸返突喎

嘩正，媾返去晚晚嘟爆佢

想俾佢捉用對砵仔糕壓住我

過海巴士 坐一個站都見過啦

咁後生做查飛狗

最低賤職業

濫用 同 盜用 有分別架wor
合資格但過量/亂用 先算濫用嘛
樓上做咩討論查飛狗

人工唔錯福利好
每個月有洗蕩津貼$200

坐過海巴，一個站落車廢老，比比皆是